wall street 班偽君子都有今日喇

邊個話正義贏唔到邪惡？

我，而家政府準備出手幫大戶

點都好，呢 round 計正義一方贏，依家進行 round 2

wall street 班賤種只許州官放火不許百姓點燈，今次全世界睇住佢地柒

wall street班stakeholder
輸打贏要
點解咁似某黨

devils are complaining about people using the same tactics they have been using in stock market

柒完又點，d 人咪一樣要繼續玩美股